[1Q題]呢間公司明明已經be water，點解都會fall？

【TVB戰線懶人區】(最後更新5 Oct 2215)

【紅媒金主】Waterfall Sports & Wellness (5 Oct)

【派心任務】李日昇廣告商 (4 Oct)

【紅媒金主】喇叭牌正露丸 (3 Oct)

【紅媒金主】OK便利店 (2 Oct)

【紅媒金主】聖安娜 (1 Oct)

【紅媒金主】海馬牌、軒琴居 (30 Sep)

【紅媒金主】白花油 (29 Sep)

【紅媒金主】P&G (Oral-B、Head and Shoulders等等)
[目標：維持所有帖文嬲>讚]

頂㩒錯掣

唔好推

頂

應唔應該叫連仔幫手del po

唔洗啦 再開過算啦

㩒錯掣，唔好推

今日唔係我開，我draft緊份嘢咋

差少少推左